鬼佬偷拍北韓人生活，發現好多恐怖野

在平壤的兩個超市中，您可以找到各種各樣的食物和飲料，東西都以歐元和韓元出售。 他們甚至有依雲的水。 只有精英才能在那購物

“我有15秒的時間拍攝這張照片。 這家商店僅供當地人使用，拍下這張照片後不久，我的嚮導將我趕了出去，但他沒看到我拍這張照片。”

站立在戰士人群中間的婦女。 由於官員不允許陸軍提供圖片，因此不應拍攝這張圖片

當您參觀家庭時，如果您向世界展示孩子們擁有計算機的照片，那麼導遊會喜歡它。 但是，當他們看到沒有電時，他們會要求您刪除！

這種圖片在西方廣泛流傳。 標題經常說明朝鮮人從公園裡吃草。 如果您接受指南將會大為惱火

隨著汽車在平壤越來越普及，農民仍然習慣於看到他們。 孩子們在主要大街中間玩耍，就像以前看不到汽車的時候一樣

參觀平壤的翠雀館時，您可以拍攝動物，但不能拍攝佔人群99％的士兵

排隊是朝鮮人的一項民族運動

參觀農村家庭。 政府精心挑選的房屋和家庭。 但有時，像是用作水池的浴室之類的細節表明時間很艱難

拍攝此類照片時，朝鮮官員討厭。 即使當我解釋世界各地都存在貧困時，在我自己的國家中，他們也禁止我為貧困人口拍照。

這不是馬戲團，他們是安全標準較低的國家/地區的工人

一天晚上，在返回酒店的途中，由於路段封閉，我的巴士不得不改行。 當我們經過古老的建築物時，嚮導要求我不要使用閃光燈射擊。 官方理由是“避免嚇People人”

這個人在Chilbo的海邊岩石上休息。 《我的指南》要求我刪除此內容，因為西方媒體可能會說這個人已經死了。

當困難時期（通常在這裡），可以發現孩子們正在為農場集體工作

您在朝鮮經常看到的東西，但仍禁止拍照

在平壤藝術中心，我們經歷了停電，朝鮮人討厭的日常活動。 當發生這種情況時，他們會告訴您是因為美國禁運

偏執狂在朝鮮思想中太強了。 我在休息的長凳上休息的母親和孩子的一個遊樂場上拍了這張照片。 我被要求刪除圖片，因為可以肯定我會說那些人無家可歸

長期以來，嚴格執行禁止黑市銷售的禁令。 灰色市場供應商更為普遍。 他們賣香煙或糖果賺點錢

有很多人因為很多人不得不騎自行車數小時才能在野外工作而感到疲倦。 禁止拍照

在Dmz中拍照很容易，但是如果您離士兵太近，他們會阻止您

北平街的孩子們收糧

平壤被認為是朝鮮的陳列櫥，因此建築物的外牆得到精心維護。 當您有一個難得的機會向內看時，荒謬的真相變得顯而易見

我去了崇金鎮，這座北方的城市在過去幾年裡飽受飢餓之苦。 我的相機在旅途中被沒收了。 曾經在酒店，我明白了為什麼我看到街上的人

在他的小鎮附近的河裡洗澡的人

每年，鎮上的人們都會去鄉下幫助公共項目。 在這一天，他們重新粉刷了里程碑。 以前向政府視此類射擊是積極的，但現在他們明白我們可以將其解釋為強迫勞動

金錢是朝鮮談話的禁忌話題。 很難理解人們的收入，生活成本等……當我拍這張全新的遊樂場的收銀員數很多錢的圖片時，這不是一個好主意！

在高速公路上，您可以看到裝滿煤的卡車，因為朝鮮在第二次世界大戰期間獲取石油就像一個大問題

朝鮮一個紀律嚴明的孩子的罕見例子。 當這個孩子站在馬路中間時，公共汽車在北部薩米延的小路上行駛

穿著方式在朝鮮非常重要。 在城鎮中，您永遠找不到穿著不佳的人。 在這一天，學生們在公園裡跳舞。 當我要拍照時，那個女孩要那個男人拉直襯衫

平壤的地鐵系統是炸彈收容所的兩倍，是世界上最深的地鐵系統。 有人看見我拍了這張照片，並告訴我刪除它，因為它包含了隧道

也許是我面臨的最荒謬的禁忌：這位官方畫家正在奇爾博創作壁畫。 我拍了照片，每個人都對我大吼大叫。 由於畫未完成，我無法拍照

當您在Dmz附近的開城睡覺時，您會被困在由老房子組成的酒店大樓中。 它允許嚮導說“您為什麼要出門？ 和酒店一樣。” 不，這不對

在去元山途中的一個小湖上，這位漁夫用輪胎當船

遊客經常參觀元山的Pionners營地，以展示來自全國各地的年輕人玩得開心。 但是有些孩子來自農村，不敢使用他們從未見過的自動扶梯

將它們浸入汽油中煮熟, 蛤in在海灘上獨有的過程中使用汽油

澡堂朝鮮工人在瓦卡姆附近的大院內使用

朝鮮工人在達喀爾瓦卡姆附近大院附近使用戶外廁所

.
..

Source :

我上年去個陣 見到有2個生得好似細路仔咁既人
(個樣似十零歲 加上好矮)
但係著軍服 拎住把金色既步槍係條街都行
好深印象 但係我個陣係搭緊車 影唔切相
好想知係咪真係童子軍 定係只係營養不良

真正可以食草嘅國家支那試過資本主義嘅甜頭今次同美國打冷戰後果不堪設想

比想像中好

好撚惡劣wo ,,,尤其是衛生

話說北韓好似冇肥仔

咁都話無野？
食到無得食

有肥仔金

解放佢 無意義又無價值 人口又唔係多
做唔到大型勞動力供應 打完又要處理遺民問題
個政權又癲又擁核隨時自爆 對美國又無攻擊能力
同埋美國需要一個非民主弱國痴喺支那做buffer

所以一直無民主國家想搞鳩佢

最可憐嘅地方係當地人唔覺得可憐 永遠活喺一個被豢養嘅世界入面 無知係福定禍

其實睇唔明啲字 語意不通 農場文feel

原文英文LINK :

其實大概睇得明佢up乜 但係baidu translate真係好難受

佢地啲屋企都幾企理睇落似90年代中國

首都都好似落後緊出面世界三四十年咁
非洲印度果D國家既首都都唔會係咁啦 ...

點解要用百度

係我用 google translate....

點知佢

因為懶得打字翻譯

金仔咪有冷氣 有電腦 有漫畫睇
人民就食草

懷念，好似8-90年代咁

係種菜定咩

假㗎黐線
邊有人將兩部電視咁樣放埋一齊㗎
道具屋嚟㗎咋

導遊犬決RIP

起碼無支那咁多人口先啦...
真係要食草嗰陣草都唔夠食呀
同埋貧窮地區農村嘅環境分分鐘仲污糟過北韓

你咪當大陸其中一個農村省咁

寧願你post英文

😕

共產主義好

未見過計數機？？

關我撚事

影相條友好應該感恩無被捉去人道毀滅

佢果到話電腦無電

外國攝影師

咁你又講計數機

google 翻譯成計算機

怪唔知道有d位我讀嘅都讀唔順啦
咩允許導遊

translate問題
電腦computer直譯係計算機

黑絲

乜野中文黎

70年代咁
btw,條友真係玩命

好期待中國打回原形 變到北韓咁

第一次見o甘着

呢家相重點係北韓人直接淋汽油煮野食..
我之前睇北韓紀錄片都見過

好明顯係google translate英轉中

痴撚線, 有張相近距離影個士兵

支那變返咁就好
民風純樸

正 玩命

部電腦有無work 到

乜撚嘢翻譯黎

北韓圖書館有本中文嘅iphone 使用指南

google翻譯

北韓文明水平睇落似落後半個世紀

左膠見唔到的世界

但汽油唔係好珍貴咩

有冇原文

種菜都唔出奇，北韓都已經冇配給制度呢樣嘢嘅存在， 大部分嘅經濟活動都係依靠黑市買賣取代 ， 特別係你有睇愛的迫降嘅話 ，都應該明白北韓都唔再係我哋主觀所認知嘅社會主義國家？因為北韓政府都知道自己養唔掂所有人，就索性由得佢畀人做生意搵食

見到大陸嘅未來

支那用語

其實唔覺好新奇中國啲三線城市都可以見到呢啲畫面

把人當豬養，直頭係咁

呢啲做show都做到咁窮 可想言之真實有幾恐怖 窮唔緊要最緊要係佢嗰種無形嘅壓迫感

愛的迫降已經美化左佢地
未見過太陽所以可以忍受黑暗

首都都咁撚樣 其他區咪仲仆街

起碼冇蛋白缺乏症

25:20果度, 個主持人都話啲野食勁重汽油味.

不就是中國人嗎

無咗北韓美國就無理由駐軍喺南韓同日本
雖然個個都知係防支那，但始終對外唔可以咁講
唔好話美國
韓國都唔想打
打完又要養埋班窮人由頭砌過
留佢哋喺度仲有利用價值

唔係住平壤果d係咪食泥

其實就係反映軍人先有地位
其他野就都係比較窮咁解

乜撚野翻譯黎

農村不嬲都食開草

屌你譯到鬼五馬六

一打唔洗找

支那電腦係翻譯做計算機
但其實真係冇分別
甚至可以入game打機tim

可以見到獨裁有幾恐怖

兩腳羊

共產中文不了

唔洗覺佢哋慘
佢哋巨大既話南韓實玩完

平壤果班人有草食

鏡入面果個人訓緊教？

唔好個啲你唔會睇到

間房大過香港人

啲中文好難睇...

這種圖片在西方廣泛流傳。 標題經常說明朝鮮人從公園裡吃草。 如果您接受指南將會大為惱火

屌你老母

原文英文LINK:

裏面嘅生活令我諗起Jim Carrey 嘅 the Truman show.

香港2047後既生活應該都係咁上下

呢堆相舊啦

礦資源

因為佢地都唔知出面既世界係點 可能佢地覺得人類既生活就係咁樣

當行緊宜家傢俬就差唔多

好心google translate就收返埋啦
起碼原文一齊貼

遊客都可以食
味道都唔算難食

條LINK應該係兩年前

係支那先叫電腦做計算機

原文:

2020影既?

鬼國

好過幾年前既深圳
我記得有次入唔知邊個商場，未入厠所已經見到有人屙緊屎，因為成個厠所不論大門定厠格都係無門。我睇住舊屎係個屎眼到岀嚟個下，真係好深刻，記到依家。
仲要留意翻深圳係中國最新最發達既城市，其他更恐怖我都見唔少。

大約2018年左右啦
原文係2018 發POST

根本應該炸左北韓佢, 對世界無意義亦無價值, 但又有核武唔知做咩鳩

你老味一係就貼返英文原文，
依家貼埋啲google translate中文搞到連登成個content farm咁

知道

好那勇

其實有興趣去影相，但好驚比人私了返唔到嚟

未值錢到要放棄佢 佢嘅獨裁有戰略價值

好似有現代傢俬擺設嘅古代生活咁

“After Lafforgue came back from his 6th trip to North Korea in 2012, however, the government discovered him sharing secretly taken North Korea photos online. They demanded him to take down the images. "I refused as I show all the aspects of the Hermit Kingdom: the good and the bad. Just like I do with any country I visit. I refused to make an exception for North Korea, and they didn't like this." Soon, the regime banned Lafforgue from crossing its border ever again.”

啲相應該至少八年前啦

呢個channel 大把 有片
但當然係特權階級既生活

你又講得啱, 有d非洲國家首都都旺盛過佢

我唔睇原文都唔知講緊乜撚野
樓主懶到

假如一間鐵屋子，是絕無窗戶而萬難破毀的，裏面有許多熟睡的人們，不久都要悶死了，然而是從昏睡入死滅，並不感到就死的悲哀。現在你大嚷起來，驚起起了較為清醒的幾個人，使這不幸的少數者來受無可挽救的臨終的苦楚，你倒以為對得起他們麼？

食開草係咁架啦

有興趣咪去書局搵「我們最幸福」（書名類似咁，可能有小小錯）
由脫北者（由北韓逃離既人的稱呼）所寫。

係WO

有時唔知反而係幸福...

屌你老母google translate?

唔好咁顛 捉到一世做奴隸

請息怒...
呢個係英文原LINK:

我之前都開過個post講我去北韓嘅經歷，一共有4集
大家有興趣了解都可以黎睇下

當時我參加左當地嘅馬拉松比賽、喺大同江cafe飲左杯咖啡、喺當地溜冰，仲有最難忘莫過於睇左場女子足球比賽，係香港對南韓

唔講咁多，自己去睇啦，多多支持

知道咗先慘

個導遊應該會俾人殺死

香港都係

其實北韓有啲咩天然資源

支共學下人啦
人地北韓人真係吃草啦，仲吃左幾十年

睇相都feel到個種壓力，平壤仲要係最繁華，其它地方更加唔使講，咩嘢愛的迫降收皮啦，簡直美化到不得了

我寧願你用英文原文都好過google translate
Btw, 港共而家落後到要呢啲咁嘅國家支持政策立法

美國之前有個好似變咗植物人

仲有steam 可惜

死撚埋

冇影到我咁靚仔

經典之作

初初南北韓戰爭
北韓個地理位置係優越過南韓

人蔘

窮鄉出惡人啊！窮山惡水仲要有仆街村民，不了唔係窮就純樸，反而係愈窮愈惡

google translate?

存在意義同蒙古差唔多

當地人一定知 唔多唔少一定接觸到出少世界
如果唔知就唔會咁多人逃走

近近地廣西都係咁上下
可能仲衰d

睇左頭幾張圖發現根本睇唔明文字係度講咩，乜嘢向世界展示小孩有計算機，但計算機無電導演就唔允許。
真係cls翻譯系列

一個非民主弱國痴喺支那做buffer
唔通支那唔俾北韓資源，會核平中國?

fb icon好sweet

啲翻譯九唔搭八

90s大飢荒呀
可能係20尾3張既男人嚟

boredpanda 都係農場

真係咪癲

你睇佢介紹,, 其實班編輯係聯絡番個攝影師...問番佢當時既情形...
真正原圖係呢度:

圖入面好多嘩眾取寵，看圖作文
好似地鐵隧道咁，住影，拍片都由你

吹得就吹，利申去過二次

導遊rip

好想知北韓D鄉下地方係點

有幾恐怖呀
屌你老母

上次D亞洲相就鳩UP
今次北韓相又亂咁譯

詳細唔知啦...
不過個攝影師都算有啲名氣....

就算係12年嘅相都係好殘.....

我的指南=嚮導

好想睇支那小粉紅同北韓人網絡罵戰
支那人話北韓人冇自由
之後北韓人話自己好自由

第5，6張相舊圖黎 同埋應該唔係個鬼佬野

之前上堂見過呢2張，其他就未

我上次俾人罵我鳩UP...
咁我今次唔膽自己講野...咪直接翻譯外國攝影師

呢個係攝影師條LINK:

好撚慘... 覺得自己好幸福
多謝攝影師珍貴照片

樓主Pin

推

屌 我都係 以為自己問題 睇到好辛苦

貼原文好過

等佢自生自滅

根本唔需要理會

最好不過

push

其實無想像中咁嚴，電話出入境都係隨機抽睇，影軍人都無問題，但影領導人要影住相，

個個字我都識
但拼埋一齊就睇唔明想表達咩

無野關你事架
屌你老母生你出黎囉

佢哋要當十年兵

但佢地會話 我們最幸福

Computer嘅中文係計算機 唔係計數機
樓主篇文冇錯 係你理解錯

頂 原來係咁解

仲冇肺炎添

不過北韓真係好撚值得一去，幾日無上網，但日日感受都好正

大陸經歷過幾十年喇

要自己翻譯做英文黎解讀

成篇文翻到1999咁有冇原文

3000$ 四日 旅行團, 都幾抵

我PIN 左

一個睇亞視 另一個睇無線

平壤都咁，其他城市點算
好慘

唔知點解睇睇下覺得佢地
好似過得開心過生活係香港嘅我咁

FYI
台灣都會叫電腦做計算機
日本漢字都係電子計算機

全世界最最唔想兩韓統一嘅應該係南韓人

呢個
想帶佢返香港

Google translate

你覺得恐怖姐

佢地由細到大係個到生活唔會有問題

都有大一統擁護者

愛的迫降導演

擺明想兩韓統一

衛生問題香港有啲生活空間都係好污租啦

《我的指南》要求我刪除此內容
應該唔係，如果係點會括住

垃圾中文句子

lm

佢地有一餐肉食可能都會好開心

無得比較

香港物質生活太豐富

學習下知足

2600$ 食得咁豐富..
又有靚女導遊...
去得過

老實，當年東德都叫算先進，德國終一都要磨合咁耐，北泡落後成咁，人民仲要洗晒腦，可能要幾十年先融合到

拉

真 好多YouTuber 都拍過片影地鐵啦
北韓書都有圖啦

淨係睇環境同早廿年中國差唔多

其實好慘
明明日治時期北韓都算企理

香港既未來

佢識連登以為旅行社來
佢接待過都幾次香港人，英文勁到仆街
佢地讀書有得揀學中/英/俄 同其他

40年前的中國

仲係70-80年代

抽中左呢張卡真係要end game 重抽

有時會諗，北韓嘅人算唔算幸福佢地無自由，但依然可以快樂地生活緊（佢地嘅角度）

有種70 80s 大陸feel

不過北韓乾淨好多

支那係窮之餘

仲好撚污糟邋遢 公廁屎尿地獄

第一次見屎山

90s最撚多拐子佬
庾文翰 條屍都搵唔返

香港快啲攬炒 就可以咁

洗幾代班人都唔會識資本主義

日日都有生命危險咁
隨時出唔番嚟

好想親身去體驗呢啲極權國家嘅生活

屌邊個唔識英文

廁所竟然係座廁 好過大陸

你都可以思考下自己嘅人生到底係因為啲咩而

活下去

到底自己想要嘅野係咪真係想要

或者只係個社會吹噓到一定要為此生

啲翻譯太1999

成日拍片都無事

你跟共產黨就會
就算印度都無咁撚窮

識個鬼仔之前去北韓讀書，嗰陣比北韓認為佢係間諜夾走咗，之後佢國家搵盡方法交涉先救返出黎。

盤房嚟㗎 （部電腦收埋咗）

Respect 影相條友
比人捉到分分鐘命仔都無

佢喺嗰邊 算係中產

肯畀錢疏通啲軍人

可以好似國產007咁過丹東

啲脫北者經鴨綠江 偷渡過支那

水深 一米到

呢批相拎左幾多條人命！？
圖中啲人係咪都槍決晒？

可能想睇16:9節目啫

食都食唔飽 未見過外面都唔會覺得幸福啦
大把人想走

金導

印度有民主 已經好100倍啦
嗰條恆河又正
啲印度文化又正

比得旅客去參觀，一定唔係真實人民住個啲屋

我上年去果時
都見到上面D人拔草既相
CHING知唔知到底佢地搞乜
係幫城市清除雜草既義務工作
定真係拎返屋企煮黎食

愛的迫降係真

小行星重多礦
火星起基地唔會等好耐

你當delay出面8-10年到
不過宜家可能冇乜變化

我覺得仲好過香港好多人屋企

北韓除咗金仔，無肥仔

喺度住一個月，人都癲

有一個

Cls

香港有d劏房仲撚差...係差好多tim

諗起愛的迫降
不過現實一定無玄彬依d 軍官先

睇坐SPACE X直播 望緊呢個POST 好大衝擊

Lm

我們經歷了停電，朝鮮人討厭的日常活動。 當發生這種情況時，他們會告訴您是因為美國禁運

咁似而家啲藍屍嘅

睇咗一半睇唔落去
好壓抑...

唔知有生之年睇唔睇到北韓極權被推翻

最近韓國果邊傾緊南北韓統一

南北幾時統一 拯救人民

dont know up what

文仔 呢個脫北者 幾時捉佢返去

精英先會有呢d屋啦應該

我諗佢地除左韓國同美國
就唔知外面世界係點

極落後國家

Cls國家，非洲都好過佢。

大家有興趣可以睇吓

望下美帝SPACEX已經上緊太空, 之後望下北韓, 可悲

痴撚線香港人真係好撚鍾意覺得自己全世界最撚慘

人地食都無得食 你仲可以用電話上連登叫春已經可以唔洗比較

有啲可以影,俾你旅遊嘅景點都預咗你影相

佢地一讀完書就要去當兵 一當就十年

唔係最安全咩
全程有人跟
乖乖地唔攪事應該係最安全既國家

想問大家係咪諗住光復完香港就算？

我既目標係世上人人平等 人人都有票投

That’s mean想全球民主

3年咁快就唔記得
一張banner 無左條命
但促成trump 同金仔對話

共產黨真係害人不淺

之前有衞星圖
除左平壤其他地方黑哂

屌
原來係同一條友

這種圖片在西方廣泛流傳。 標題經常說明朝鮮人從公園裡吃草。 如果您接受指南將會大為惱火UP MUD 9

看到了中國的未來

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

我睇香港youtuber去 好似無啲相咁差

38線好似會受到南韓network 有得上網

用閃光燈射擊

好過食屎

好諷刺
啲花花草草勁充足營養，生到好靚
但人就..

三十年前既中國

on9 我office部電腦都兩個mon啦

呢個唔算靚 睇kiki and may果個導遊先正

我的指南

丹東報大陸團？VISA係佢幫你搞埋？

首爾也太好...

係呀 玩到死左先俾佢返美國
唔好玩命

好似去左另一個時空咁

呢d係俾人影既場境
分分鐘係演員

快樂不一定建基於物質

香港人快樂嗎

[反國安法]"反詩"兩首

輪軚當船
喺支那見過

農村都乾淨啲
最多叫簡陋
武漢肺炎嗰個街市污糟到

點解人類可以差距咁大？地球上仲有啲原始人，比人保護同觀察緊

仲以為google translate將普通食用油譯咗做汽油

文在寅曾是學運領袖、執業律師，長期投入維護人權運動，從政前與盧武鉉合作，是一位有名的人權律師

地獄鬼國,同樣係韓國人
南韓就可以咁先進,潮流帶領亞洲
北韓就60年代咁

平壤以外其他城巿會係點 不敢想像

好慘

但北韓有幾多個台先

之前聽脫北者講 呢個好似已經係過時既講法 而家好多北韓人已經知出面係點

其實呢啲係咪藍絲/ 上一代所嚮往嘅平凡簡單生活？
假設啲人有飯食有屋住咁樣過一世已經足夠

師兄去過？

直接po英文好過啦 1999到咁

一個廁所最緊要就係要有人洗
就算香港人係全世界最有衛生意識
如果個公廁一兩日冇人洗
都會污糟到冇人想去
仲要支那人又多，去廁所又求其
唔半個鐘洗一次都變咗化糞池

早幾年甴種搞咗個廁所革命
將所有公廁翻新改造
但除咗景區之外
(多人去同埋上頭要政績)
其他地方都唔係好大見效
有啲仲夾硬改咗人哋個旱廁做普通廁所
搞到冬天結晒冰用唔到個廁所

帶得鬼佬去睇點會睇真嘢呀

你真傻定假膠

咁你死番出去啦屌你老母閪

標題黨無樣恐怖

想知多啲

係，十年前跟團去過

簡簡單單幾好

呢啲樣貼地得嚟又順眼
沉船都唔奇

以為自己閱讀問題

在香港的兩個超市中，您可以找到各種各樣的食物和飲料，東西都以德國馬克和人民紙出售。 他們甚至有依雲的水。 只有精英才能在那購物。
港幣不能在此購物。

你有無留意，佢地方圓百里都無乜樹
可能俾人食晒

你咁講搞到我都想搵佢做導遊
我覺得佢幾可愛

北韓靚女好想試吓屌

machine translation

睇撚到中風

俾佢知道真相會點樣

最唔明就係金仔話晒都算係文明國家讀書長大點解會容忍自己令到到國家咁落後

個鬼佬出境果時唔會check佢影左d咩？

條女

北韓人佢地會唔會解放後都話想過返金仔既生活

好想中出佢，塞我碌鳩入佢個嘴度，chok到成口精

晚晚都唔同囡 食又食得好 其他人關我撚事

有冇諗過搵返人

佢地係點知㗎？又上唔到網又出唔到國 同埋北韓應該有洗佢哋腦？

沒有比較就沒有傷害

Google 見到有脫北者要去賣淫 所以返返北韓

脫北者南韓一定唔會幫 日本台灣佢地又未必會想去或生存唔到
其實睇返 只要係中俄周邊 小國發展受到極強烈限制
中東 北韓 幾十年都仲係咁既樣
美國今次應該唔會放過共產黨

721831

活在共慘主意國家內好柒慘

冇野食所以冇屎屙

最慘係啲人

幾有家既味道其實

上到 但要好靠近中朝邊境
同埋為咗避免check到 通常要上山先打電話

有冇夜晚偷走/去羊角島5樓

條片影出黎平壤都唔太差
似乾淨版支那

周街食草，好似番番古代咁

最可笑係呢個垃圾國家
支持港共立國安法

而啲港共官員完全唔覺得羞恥

香港就嚟都係咁

監房咁

d人個個好似楚門的世界咁做npc 係條街行黎行去俾你影相
呢個先最得人驚

係 可以去到既地方應該叫好少少 係咪仲有好多地方唔開放人去睇
睇到既已經係現代社會標準以下...

睇到啲咁嘅中文
再睇樓主辯解話懶係譯所以直出google translate
我忍唔住多手起底⋯⋯
淨係睇到堆標題名
又台灣人 又混血兒 又火撚滾者 又乜乜乜職業
已經想像到樓主係個咩人
難怪佢會諗到用翻譯直出呢條橋

Btw咁樣翻譯直出放係創意台真係有創意到呢⋯⋯

對唔住大老, 我係ON9仔...

其實我唔知放咩台...
學術台又冇人睇..時事台又好似唔關事

點解南韓一定唔會幫？
南韓接收所有北韓人喎

佢冇好似個美國大學生咁算好彩

啲中文Goolge翻譯出來？

我嗰陣唔喺住羊角島
最有印象間酒店每晚都停電
沖沖下涼會突然冇水，嗰陣我仲要洗緊頭

北韓得金仔肥

中國人唔係最可憐係最可恨，北韓人點畀人洗腦，佢哋都係同外界隔絕。中國人畀政府洗完腦，又畀佢哋出去蠶食其他地方

到時盲山量產化

印度污糟姐,個國家不知幾撚勁

愛的迫降都有一幕係咁

啲內容都係金正日時代嘅農埸文

共產黨唔應該存在係呢個世上....

omg，佢個導遊死硬

冇想像中咁差
只係冇出面咁好
所以我從來唔同五毛講世界觀
因為無知有時對佢地係幸福

可以比你光明正大咁影到咁多張相？

大陸係食草界權威

佢個導遊會唔會出事

落唔落後都唔緊要，但個開放程度一定仲差過第三世界國家

我10年前我住深圳個陣時都冇咁誇張喎，不過住咗2年的確見到唔小痴線野

想唔想香港變成咁？

點會快樂地生活緊以為朝鮮人真心覺得開心、對出邊世界完全冇印象應該係謠言嚟

屌以為原文係韓文先要用google translate
英文都要用

其實香港40年前...都好少少既，暫住式公營房屋，木屋區應該差唔多level

嗰陣帶領人民起義又話共產國家人人富有 齊上齊落
屌你老母共產主義 昆鳩人然後行獨裁 當年跟佢起義嗰班人嘅後代而家日日食草

北韓：支持國安法

呢d咪北韓中產生活
又唔係假既

影軍人個張真係癲，用生命影相

最初嗰陣，北韓地區相對南韓地區發達，工廠嗰啲喺晒北方而南方都係農地，所以韓戰開始係北韓贏

好似係

喂，啲相2012之前咖wo...

好多人偷睇韓劇美劇

一百年前既紐約都比佢先進

多謝巴打

我都覺得 已經美化左好多

好人好姐 做咩要去北韓讀書？

農村地方...

樓主最好不要做任何他媽的翻譯

日本時期大部分建設都係北韓

恐怖嘢係邊？

廿幾三十年前既大陸

可能兩部都係display嚟，睇唔到，純碎擺設

係收到，中移動直情收到漫遊上到網打卡，我聯通收到但連唔到

黑市買賣
不過捉到會死

香港人口咁密都仲生存到唔會餓死
佢地人口提升唔到咪地多囉
理由我諗唔洗解釋
重點係呢種垃圾國家有得揀我情願唔出世

連登仔啲英文係差啲，將就下啦

好撚正

呢個汽油煮蜆唔係第一次北韓獵奇相見過，應該係北韓主體思想下的特色料理。

諗記陣味好似係油站咁....

去過一次 只要唔係影到工地同軍人都唔會比導遊要求delete相喎 係咪吹大咗
不過搭旅遊巴一出市中心就會feel到啲路愈來愈凹凸不平都係真

南泡會屌死你...

偷拍都影得咁靚

又係呢個垃圾樓主 亂咁譯同寫啲描述 破壞哂啲相 之前話"韓國以前叫高麗因為當地女人又高又美麗"仲未柒夠？ 搞到連登成個content farm 咁

條柒頭之前個post亂咁寫歷史已經俾人屌到仆街

如果姨媽傢俬啲showroom係咁嘅樣，應該執柒咗九世

其實重點係lcd電視都無，仲攞啲大牛龜出嚟

你咪當行緊北韓嘅ikea

唔係脫北者寫
係外國記者訪問脫北者

我睇緊個陣覺得好似google translate翻譯咁
其實原文d英文咁淺就好心直接貼英文好過佢鳩譯啦

可能係dub 帶用

咁calculator係咩野泥
係咪我英文差

果陣南韓係爛地嚟
韓戰結束後，美軍將軍仲話南韓呢個地方無可能變發遲
金家將一手好牌玩到爛

廁所衛生 真係反映到一個國家 人民既質素
記得上次去日本 要搭大巴去效外 中途去左個大型既休息站 開頭睇見廁所門口仲以為係餐廳黎
乾淨 清爽 仲擺哂植物 乾淨過香港啲大型商場
真心佩服日本人既細緻

北韓人係有lcd 薄電視
我由北京轉機去北韓個時見到有北韓人拎住samsung大電視check in
不過出得國都係高官

高質留名

如果我係北韓佬
我唔會生仔
窮死自己呢代就算

樓主囉

好多工廠都係北方,相反南方就係農地多

變成大陸咁

佢同古巴留低左好多珍貴回憶

Computer係叫電腦calculator先係計算機，台灣香港澳門都係咁叫，除非你係中國人咁咪覺得冇錯囉

果然去到邊啲人都係咁鐘意排隊，北韓都唔例外

幾年前去
未試過check
仲走咗去同軍人合照

不過離開平壤
搭車經過見到d農村真係好撚窮
好似坐咗時光機

食草時代2.0

預備好著草未

屌 會唔會係真心

肥仔係北韓好受歡迎
前年去北韓，大隻仔朋友無人so佢，反而肥仔朋友好受當地人歡迎

北韓呢d垃圾地方.....
去左返唔到來真係唔好喊

排隊是朝鮮香港人的一項民族運動

平壤果堆係特權階級，為左收買人心，俾佢地好食好住。

hktv之前 飄 ,話佢地有分核心，特權，一般，敵對階層。

普通人係一般階層，如果得罪左官員或者你係前日本總督府後代，就係敵對階層。

敵對階層，全部都應該去晒集中營，好少人走甩，再混入大陸走去韓國。

申東赫就係集中營出世，根本老豆老母都係被交配，冇任何親情，兩家人都係有家屬係六十年代走左去南韓，所以連坐法捉埋入集中營。為左生存可以篤老母灰，佢老母當然被處決。佢算係萬中無一走到出黎，如果唔係諗住套佢講野搏上位，而佢個室友咁岩係前幹部話佢聽中國好多好野食同玩，而佢地夾計搏走佬，咁岩室友又係電網電死左，佢根本冇得走電死左。

北韓最仆街既集中營叫化城集中營，佢地入得去預左一定死，唔會有放出黎既機會。好似話入面揾人核試，水泥廠，挖礦，乜野危險野都好閒。 一個唔like, 揾鎚仔扑死你，守衛強姦你搞大個肚坐到你爆肚，細路仔捉去打死，餓死，浸死大把，揾針拮穿手指甲又有，入面為左爭食曱甴 坑渠老鼠打交大把。

化城果堆最重犯，好似多數係政治權鬥輸左既loser, 侮辱金氏家族既平民，朝鮮總督府後代，北韓立國後去過日本幫日本人。 慘絕人寰

豬都好d 至少可以食飽

台灣都係叫computer做計算機
係香港對computer嘅翻譯同台灣唔同

點會呀
啲自由行中國阿嬸又係呢種着法
七分褲、到小腿一半嘅肉絲/黑絲、涼鞋

有北韓囡囡？幾錢一次？邊度揾？

紙紥屋feel

無車但整咁q大條馬路

Cls

呢d叫“偽善”。本來應該要面對的，就要面對。

呢d亦可以當係佢哋的“果報”：因為佢哋的沉默，做就佐呢間鐵屋。

記住呢間鐵屋唔係一日建成的，呢班人係有份幫手起呢間屋的。

同幾十年前中國應該差唔多

睇完愛的迫降以為北韓情況會好轉
仲ff緊啲士兵會錢好似玄彬咁靚仔

樓上有人post左訪問脫北者既片
睇完就知多好多野

佢地唔係真係傻

我們很幸福 至少香港人可以接收全球資訊。

pushhhhhhhhhhhhhh

以為係領導人

"真人show"呀,大哥!
每次見到啲新人類不知不覺咁喺各方面用支譯就覺得香港已經無得救了,
呢個先最得人驚

獨裁、專制政權
係貧窮人口既生產機器
佢地直接製造窮人

並唔係窮人生兒育女
令貧窮率增加
而係政權、政治
佢可以係短時間
製造數十萬倍既窮人

咁你係咪肯做豬丫，做一隻豬欄內秤職嘅豬

其實要小朋友洗廁所就得，自己整污糟自己清潔
久而久之佢就會識得點樣大小便，唔會整污糟廁所因為最後要自己清潔

有冇嗌包租婆？

像TVB新聞，報喜不報憂，非常誤導！

唔 撚 係 啊

啲花草樹木生得靚我相信係真係靠大自然多過靠人
呢個國家真心幾時先會解封 俾人民望到大世界

computer engineering譯做計算機工程學

其實好多連登post我想講 有啲真係支那字無人理 唔係支那字又走去屌

香港中文大學 不嬲都咁叫 台灣都係

乜撚野楚門的世界

大衛·勞勃·約瑟夫·貝克漢

咁你去住囉

唔該晒，因為嗰時有興趣同時睇幾本。（只記得一本書名）所以記錯

唔撚同，人地北韓人唔咁樣講會死
藍絲係食飽飯無屎屙怨天尤人

緊係福啦
知道真相一早自殺啦

北韓妹

以前jupas揀科 computer science/engineering都譯做 計算機科學/工程學，譯做計算機好耐啦

真係 睇 電視

D中文翻譯想點

戲劇當紀錄片睇

咁的國家都有核武

發國北韓人仲有品過支那人

北韓人識排隊

google translate 好撚難頂

走地雞先真 有屋冇糧

所以咪叫「漢江奇蹟」

但北泡好似7成都係山地
可用面積其實好低

唔係架，以前嘅經濟重心係北面，
北面工業同農業產量都勁過南面，
好似去到1970年代中，
南韓gdp先超過北韓

套劇d人已經係特權階級既極致
我覺得可能係真

負評畀濕鳩翻譯嘅

咁不如入深山做野人好過
起碼可以各自為政

出 post

好似生活喺舊社會咁同支那一樣玩國族主義

非洲果D好過佢
我果時係非洲D遊客區，酒店好靚好舒服，衞生 交通都方便

On 9
係覺得無問題就唔會有脫北者啦

K POP d 囡囡應該係統一南北韓上扮演重要既角色

其實平民未見過出面世界應該唔知慘
睇相即係停留咗七八十年代嘅支那咁
最慘可能係有錢少少見過世面做導遊對外嗰d
睇到出面班友點先進自己又冇得走

港女：好想好似珍珍咁去北韓俾oppa照顧呀

連北韓都識排隊 支那孽畜喺咩物種來

屌你直接po英文好過

2千幾萬人
唔算少啦

美國人民活得仲慘

北韓式VR

VR 黎

呢d相可能已經係俾最靚既一面遊客睇

北韓應該上唔到連登

所以我一路睇一路屌樓主老婆、女友同個囡！

你隻死臭閪真係乜撚嘢都唔知個喎

睇得韓劇都知on9

d相應該係舊既, 睇內文應該10年前左右
其實佢講得幾中肯
平壤你當去左三四十年前啦，當地人唔覺得d咩野
農村就真係返左古代咁喇，不過正常冇天災既話應該未去到會餓死咁嚴重

利申幾年前去過

你就臭閪，咁撚口臭戇撚鳩